整爛左模型求救

岩岩整爛左隻模型
請問有咩膠可以 一用就痴實（30分鐘或以下就痴到好實）
我用UHU 痴左幾日都唔實
小弟無咩保養模型經驗 求指較

AA膠囉

乜撚野黎？如果係joint位，痴完都好快斷

Joint位 有乜高見

鑽孔
打銅枝
AA膠
得呢招

化膠水

用AB膠，紅白兩支1:1溝埋
五金舖有

咩黎

AA膠啦

痴完hold實佢 以後唔好郁嗰個位

巴打識D野
真係得咁救
仲應該打2個位銅枝先穩陣